路西法效應：好人是如何變成惡魔

路西法效應：好人是如何變成惡魔
(The Lucifer Effect: Understanding How Good People Turn Evil）

卿本佳人，奈何作賊？

人為什麼會變成壞人👹
我們一直把罪惡當成某種人的特質及性格。
而事實上平凡人，在特定情形之下會轉變
成為他們原本所厭惡的人🤬